有冇手足覺蓋世寶吊老母愈來愈低質

長江後浪推前浪 一代新人勝舊人

以前高質到仆街

瀨屎雞蟲

有

以定叫雞 賭錢 炒股 五毛 變態痴漢

唔覺

因為你都低質

蓋世寶是誰？義和b才是波台真命天子！

點都好過樓主

屌曬你地三兄弟

上抄登上得多
係時候回家了

依家只係一條死雞蟲
個個禮拜都去澳門叫雞

覺得佢高質個啲
都好撚低質
包括你條柒頭

點撚樣